仲記唔記得轉筆最流行嘅時候?

我記得嗰陣小學有一排興轉筆 班房個個都拎住支筆喺度轉 有啲仲話3蚊一支嘅大頭狗筆好轉啲

或者最普通pilot嘅ball pen已經好好轉

嗰時好多筆都因為成日跌搞到冇墨 想pro啲嘅直接買專用筆
想當年我都有一支 但我冇人地轉得咁勁 不過都拎黎寫字扮下野咁

唔知大家依家拎起支筆仲會唔會手痕轉多幾下咁呢

好似有個網教轉筆
好多花式

唔會

嗰陣上堂成日都聽到啲筆跌落地 啪 一聲 次次都唔同位傳黎 老師就鬧 唔係唔比你地轉 但係你地轉就唔好跌 然後lunch time 佢改簿嗰陣見到佢拎住支紅筆轉 大家都 放咗學上youtube仲有好多教學片睇添

細個多數都上youtube睇 但都係學唔到 睇到學校老師係支筆兜過隻拇指再返返轉頭 嗰陣已經覺得好勁

以前見啲人一拎起支筆隻手就不自覺轉筆 依家真係冇見到啦

太早開post冇人

成日上hkpsa睇人教砌mod
seven g7 mod
依家好似搞緊Facebook page, 連個網都執埋

啱啱search咗次 最上一個po都2016年了

好懷念 嗰陣成日上hkpsa，用咗勁多錢買筆返嚟改，同埋好記得有排tvb 套戲入面黃宗澤鍾意轉筆，之後多咗好多人上hkpsa，啲人就話小學雞入侵

hkpsa嘅大家最近還好嗎？

唔識

我search hkpsa都係得一個friend有喺嗰度po過野 同埋賣筆 興轉筆嗰陣我都係讀緊小學 真係小學雞入侵都啱架

我都唔識 廢到用食指同中指夾住轉幾下 但其他人左右手都轉到

嗰時要買dr grip(唔知有冇記錯）. 就係為左個金屬頭

砌埋筆真係好pro 一支筆賣返出去都百幾蚊 近幾年都少咗可以大人細路都瘋狂嘅野 Pokemon go都少人講起了

記得嗰陣啱啱玩就係Bonkura死嗰期

潮流真係好快過 一過咗得自己一個玩又冇癮

e家仲轉緊

利申 24歲